const data = [
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Italië', answer: 'Rome' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Qatar', answer: 'Doha' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Frankrijk', answer: 'Parijs' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Spanje', answer: 'Madrid' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Duitsland', answer: 'Berlijn' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van België', answer: 'Brussel' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Nederland', answer: 'Amsterdam' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Griekenland', answer: 'Athene' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Japan', answer: 'Tokio' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van China', answer: 'Peking' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Australië', answer: 'Canberra' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Brazilië', answer: 'Brasília' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Canada', answer: 'Ottawa' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Rusland', answer: 'Moskou' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Zwitserland', answer: 'Bern' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Zweden', answer: 'Stockholm' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Noorwegen', answer: 'Oslo' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Finland', answer: 'Helsinki' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Denemarken', answer: 'Kopenhagen' },
    { question: 'Wat is de hoofdstad van Zuid-Afrika', answer: 'Pretoria' },
];

export default data;
